THE IDOLM@STER総合DISCUSS區[146]Tomorrowもgood dayになりますようにっ☆

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大和撫子 小早川紗枝 (CV. Dr.Tachibana Ricca ☆＞ω＜)

夜宴の白芺蓉 北条加蓮

Q：點樣先抽到SSR?
A : Ask ruru

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Good job ME☆☆

♡♡(*´ワ`*)

LM

雜巴唔po唔覺眼係星星

印象中張卡唔係星星眼

係咪拜ruru就有機會中SSR？

拜住先

一定係拜雜巴

新PO留名

有無人一齊做強者

睇晒要幾多日

CY
CYho ball

RURU AR...

留名

動議qna 要加大野巴
大野巴

N.會員大野柚布子，現名青山吉能

V.加推

Adj. 形容人瘋狂加推

例句: 偽p又大野巴喇

そんなことないよ

加完又加
推完又推....

潛水做野先
今日應該好忙

夜D見

實釣到你出黎

るる唔是咁既人ok？

るる係LLC，美嘉先唔係囉ok？

兩個都唔係

淨係搵到一般向嘅みりあx美嘉本

るる會然

lm

加一

潛水（呢排wifi 被人blk咗）

新post lm

大天二

拜我這個非洲土著是沒有用的

又扮

希望唔好扮

IKTF

雜巴

chap bra

做左一陣野，已經唔想做

かわいい方の涼

涼妹

Lm

上次拜完

拜錯人喇

吸定儲埋下個pool用

信雜巴得SSR

冇30隻ssr以上嘅人冇資料出聲

嗯嗯

咁我潛水算了

邊位

咁都睇得明?

有30位SSR嘅路人

無130隻SSR以上嘅人都冇資料話人冇資料出聲

認同

好叻叻豬呀
洗唔洗頒個獎俾你 ？

準備去圖書館行一轉

Google啦,屌你21世紀重去圖書館搵資料

唔洗,差3位就有50ssr啦,比多3位ssr我夠

150張SSR既新手報到

你都唔明雜巴犀利之處

申利課得兩單,科超得同衫,剩底石都係單抽,同試過一次有料石十抽

巨觸又係度言論打壓新手

大野巴搵舊報紙定點
呢個年代大部份資料上網都應該有

sor,先得1331prp，唔算巨

一開波就叫低過幾張SSR既人收皮
冇人歡迎咁既新手

M巴真心左

繼續每日單抽ssr先

食飯除左睇連登就冇野做

屌死圖冇得曬

巨係咁 我地一齊潛水吧

想知巨巨係邊位偶像嘅擔當

雜巨又撚我

睇圖就知凜公主時入坑

慘
SSR廿行都未到
小薯潛水去做社畜

點會呢
我地同一陣線

佢講d野都幾令人反感

Agree

咁你又有文香2.0

難以置信 竟然仲有人無____張SSR

見你課咁多,多謝課長令我地有好遊戲玩

新黎個位手足真心型

人外有人 天外有天
咁簡單都唔識

You can do it

Agger

我地全部都冇資格出聲
請收皮

利申：非洲手殘

moba冇S3以上都冇資格出聲

利申：冇

Show Blocked User - 君の名

你咁巨，小薯高攀唔起

逃寶買ac,7 ssr起手,有凜,文香,fes奏,剩底都係普池卡

唔好影衰thx

雜巴宣布：冇人有資格出聲 請自動收聲

S3廢啦 而家要s4

買acc

巨巨

總結：

今次禾撐你

我得C

唔知幾時先有資格講野

你P名係咪F字頭

買ac起手有幾難

Okok 唔好再推

我什麼都沒有

人地咁巨
你邊有資格同佢講野

入黎撚下你地姐睇下你地平均線點阿嘛,周圍又冇人玩呢隻game冇得曬

鍾意灰姑娘多d，隻game down左但冇玩

我得A

唔敢再出街食涼拌青瓜

我都係返去打mmo算

唔難,3個月抽40隻ssr姐,好多人都做到

你咁巨
冇人歡迎你
我地喱度全部垃圾

都話唔巨lor,我呢d微微課垃圾邊夠課長黎

我係

點解 想睇多d巨巨既故事

得罪講句 曬乜嘢

我係,鬧我plz,鬧多D

keep do it

我什麼都沒有.jpg

小薯食完飯潛返水算

好多冗員

點解會得罪？大家都好聲好氣

曬咩？想曬下姐,點知呢到巨巨130Ssr up都冇野好曬啦.

大家忍耐一下
好快就天朗氣清

返工唔冗不如唔好返

冗員二號報到

馬爻口吾至刂

冗員3號

等緊畢業禮開始

天氣不似預期～

收到wind 你好忙

但我要開工了 need 88

4號

返住學做緊冗

挽留

反正大家都忍左你咁耐
家下忍多陣姐

原來我咁多同伴

原來你唔係九龍灣

番學前入黎輕鬆下+1

雜巴只係小薯

無得睇住雜cfu畢業 哭了

廢青想做冗員

忙到仆街

睇黎有段故,青輕人你太年輕

一直都帽講過九龍灣

請振作

5年前有打wow
e+重有人打wow?

可悲既係 晏晝個post先最多人

夜晚個個都現充

我黎幫你地熱post，見你地咁清靜

玩拉殺lol台伏
Dllm 開game要熄防毒

淨化呢個post先

係朝早返工時間最多

講起乃乃……第五位乃乃ssr啦 so9sad

淨化埋我

求るる

No stop

舉報大天二辦事不力
比風仔開PO搞到唔三唔四

求のじょ

成地玻璃

見你問到我我回一句啦

見到條友擺明玩野你們整班就唔好理佢啦

高登仲見唔夠這種垃圾咩

已經冇理佢

咁多位巨早
收島風雜巨畢業了

又幾好笑

一個Story既完結

係另一個Story既開始喔

送隻莉嘉比佢

咩叫玩先我理性討論姐,我都唔知你地水準係點先報自己個水準先渣
點知你地咁玻璃,好過你地又唔侵人玩
你地有個130ssr啦,咁又點？關我Q事,我有我想要嘅凜凜就夠J啦

すごい

有D人好有趣
明知自己單緊機
都仲會死唔斷氣
又冇人理佢

乜鬼野黎

イヌ

sor單機又如何？你地唔侵我玩我照有野講我自稱死唔斷氣

雜cfu 畢業唔好玩電話

毛茸茸既狗

好玻璃心 比人屌幾句就話唔侵人玩

笑左

邪神召喚

唔知自己咩問題
仲懶我地

笑左邊個玻璃,低能都睇得出啦,明唔侵我玩 咁又你地唔侵我玩我都可以單機曬你地 咪繼續無視囉

希望我既story下年開始

雜巨咁雜 自己黎得啦 唔需要送

可能公司請左special guest 黎對付雜cfu

我都係毒撚會唔知你地諗咩？
好過你地又覺得係人地錯,點解唔諗下課多d金抽SSrlR曬番轉頭

正

社畜留名

今晚有冇人做強者

要開夜
1000先收工

W巨

聽日返0700做唔到

打協？

睇馬拉松式動畫直播?

諗緊 但直落應該會死

同埋本家劇mas 睇左好多次

聽日返0800做唔到+1

幾點 有冇link

我都係

11點開始 要vpn

好想搵多d呢種房

我打到熊貓之後冇打，嗰時打raid打到好似返工感

E+佢地應該放重資源喺hearthstone，ATVI呢兩年股價係感升都係多得hearthstone唔少 所以m巴如果你入咗去blizzard 我估都要做hearthstone d嘢多

其實我都做弱者 返900

你班弱者

叫無理久保翻唱radio happy

明白

想聽

無理~

それはニセ久保

等睇又縮番入臺底

大野巴應該未睇劇場
睇完又可能加

咁又係
點會唱啲咁陽光既歌啊

radio happy對乃乃黎講難度會唔會太高

我可以接受佢響臺底唱

大野巴又要大野巴

迴避住鏡頭跳radio happy

あんず都唱到，應該得

睇個款就知邊度黎嘅戇鳩仔啦 之前唔係都試過咩

suddy好似CG動畫都未睇哂

百幾萬樣野未睇

放學?

搵人直播一齊睇啦
我唔介意睇多次

むりくぼ己經進化左做やるくぼ

今晚做強者你就可以睇曬

照計劇場版聽朝先播 有時間可以睇

岩岩先番學

無場地容納咁多人所以搞唔到

我唔放學的

可以用twitch之類

偽p

點睇係sk-live/hitbox開台轉播

放飯

比唔比broadcast架?

你岩

社長

Twitch好似播game play以外既野有機會ban

初入坑果期
乜偶像同歌都唔識
就睇完過動畫
而家都未重溫

同楓姐食lunch

你識 call superlove就得啦

睇live

做乜鳩 r計傾？

呢個真係唔知
問下d打機friend佢地平時點broadcast一齊睇動畫先, 記得佢地做過類似嘅野
好似識人做twitch chat channel admin, 順手問下先

唔識

livehouse.in好似得

superlover就識call

我呢D野就用返hitbox

老人家做唔到強者
要成個星期先復原到

今日似乎可以做冗員，但冇帶switch

好似好pro咁，連直播室都可以租

Iktf

有人report 一定bam

仲訓緊好似係

Super love 唔知乜乜 chu chu！

twitch多數唔得

livehouse有時會bam

VL果D外國野會lag

楓狂玩戀風

Ja ga

始終唔係整班人出嚟睇好似差咁啲野

所以我give up左

呢首難call

求澳一帶call

上個po 901明明卯月黎

有d台係部分畫面播動畫，部分放game畫面
少人睇冇人report冇事既

上下位都未出，今日谷下sugar fan數先

上個post講明左俾返加啡蓮㗎
今次再努力啦

R人插我點知成班玻璃曬,
D P真係好軟弱

谷緊

個friend答我用rabb.it
望下先

二日酔い

等parade

你叫我呢d唔係香港嘅情何以堪

下期係？

等你番嚟開場地俾大家睇

應該月尾（好似係

facetime join

棍撞棍.......

我地會放你個投影係間房度

試下衝14期先

大天二表示機票$佢出

謝大天二

有得睇m巴型樣

有冇巴打可以試下呢個網lag唔lag

香港讀IT都係個個樣
美國會唔同啲 ？

想join

出左境入唔返
我繼續搵工

成班人係間房入面一邊大叫
一邊以棍交心

BGM: 小さな恋の密室事件

Mochin

部surface壞左下個月又冇左2個井

不安

有無ching一陣撳iphone 8

Bill.G / Steve.J 樣

又唔係鬼佬

可能只係zuckerberg

個個都咁型 扮咩

佢整到成個區又貴又塞車

好奇下點解既

好心你返去整家用機game la

Fuckomami

以前有個同事係英國住咗好耐
明明係香港出世 但個樣好似鬼佬

因為k社整死左msg

永不錄用

銀行條龍長到趕住走資咩

好多廢老
專登揀食飯時間去排隊

隻game個名...
唉
仲有整死埋silent hill

Silent hill2係神作

我有個無課號仲多限定過你,有咩好曬
駛唔駛貼黎畀你睇下

大家咁話

Yes
Mary&Maria

最後發現原來主角先係 嗰度真係

唔敢玩呢啲驚

ja

冇上幾個鐘,做乜鳩

仲有返工放工時間搭地鐵

d廢老好似聾左咁講野勁大聲

你會對護士姐姐有好感

我都係又要驚又要玩嗰啲人

好,最中意比人曬

G chi你買VR個啲嚟玩

不了

有個咁既老婆，好難唔爆煲
Btw覺得場境最唔舒服應該係3，隻兔仔簡直係童年陰影

睇達哥玩算

不了 買魔法卡仲好

講講下想玩返自虐

真係應你一次機咁多

心臟弱啲都唔掂

個個都去銀行，唔通個個都想去銀行咩

Just do it
反正有pc版同無聊器

淘寶貨話人無資料出聲牙

當年SH 1真係劃時代既遊戲
記得冬天一放學返去，真係邊玩邊驚

腸巴

明天晚上就開嚟自爆

我呢d兩行SSR都冇嘅小薯完全冇資料出聲

打機都係尋開心
我唔會自虐

我數埋大家都係十一位……點解會多過我

我以前有個號抽咗應該有400抽,一行都冇,仲要有課金

我淘都係淘七位,抽番黎都有40位,唔知你想表達咩

當年3d技術冇咁好，佢用啲霧整到張map矇矇矓矓，有種前面唔知會有咩既不安感
同埋好記得尾幾個商場map有個9宮格mon又係好不安，好多不明既符號

睇到肥達出場

自

你得9限,唔係重複都計呀

摸仔

日頭有Fog睇唔清已經好_驚...
有時轉移左之後 (唔記得D用語啦)....總之黑晒變到好似地獄咁...
之後靠個收音機掃敵真係驚到爆...
成個人係完全被恐懼壓迫左D暴力基因上面...
拿住枝大鐵筆...死命咁扑....一邊扑真人就好肉緊咁一路大叫「死啦、死啦」

已經好多年無GAME再畀到呢種感覺我

頂,重複都係限嫁……佢地都有人權做後援

啱啱訓醒
睇黎miss左粒大花生

咁我都有13限呀

邊個開分身黎推po咁唔話得 出黎認左佢啦

Btw無課咁多ssr又有2萬5鑽就真係歐洲人……可以影張抽卡介面睇下D石是唔是無料可

笑到仆街

Story

追post睇到#126以為自己入錯左波台
動物台都有得爆閘

唔好理佢啦 戇鳩仔一個

大佬

卡都好曬 細蚊仔咩

新米撚用/米莉亞/前川P黎留個名

我寧願有人拎るる出黎推po

岩岩升小四,由小拿級升上大年級嘛

我冇記錯啲武器（除左鎗）好似有損耗？
入左裡世界仲唔舒服

大佬你無錯

我呢啲小薯都係無資格出聲 自慚形穢

1代唔記得有無
真係太多年前
之後果D 無錢買新機所以無機會玩

其實大家都想曬嫁,唔係抽黎做咩,真係有愛好心有R就夠啦…我地先係真心玩收集遊戲

今集歡迎來到實力至上主義的教室好崩
天使的3P直頭唔想睇

巴咁就一世
收左個白痴做靚

上個post尾果張加蓮版乃乃應該翻煲下

大佬,你都走唔甩

想知邊個係度恰我fd子大XXX

人各有志咁解，利申返にわか
ssr都無張

btw巴打見你戰績都幾歐下

多謝你,終於有個面對現實,唔做逃兵

我大佬出場了 你地班仆街仲唔死期到

唉...咁就一世

中左るる毒真係無得醫

Pc版幫到你

呢幅真心百看不厭

講到用るる推post好似好差咁

唔得啦
畀D新GAME 縱慣左
好難再玩返轉頭啦
有D回憶都係留返係以前會美好D

大佬K...

好想同るる 結婚

麥麥加推酬賓優惠,又推大野巴落火坑

るる一早落左

香港九龍新界無得避

S4大佬要出黎收人皮了

建議你將人生斬掉重練解毒

邊個大佬k 冇人識佢

推po點少得まいまい

無左るる既人生，仲係人生咩？

唔係串，我入坑時間短，真心唔識？
係咩傳奇人物？

大空呢

s4大佬k

想去eagle jump 返工

大空係我精神支柱

豊田萌絵港一

Help QQ

大佬K都唔識你好打極有限....

個post 又變返好歡樂

我唔打得
唔好打我

沒有大佬K沒有灰姑娘
仲要有個不能說的身分

_e_巨份人好大方好易話為

大野巴剩係不停大野巴就夠啦

今日咩事
連藍莓清都入埋黎

你咁多好女仔要G CHI 多一個唔多 少一個唔少啦

我唔係P都要爭住幫我大佬K含到雪雪聲

一個人也不能少
就好似一幅砌圖咁...
要由唔同形象、唔同顏色既碎塊組成...
先可以展現一幅美麗完整既圖畫..
少左任何一忽...就會有缺憾啦

pop子瞓床.jpg

咪搶我老公

大野巴果然係大野巴

有種美叫缺陷美

小薯都係迴避一下先

留返畀你

CLS咁齊人既

我大佬 豐田港一...

新人同問大佬k是何方神聖 ？

我大佬港日橋樑
上至留學工作
下至坐監遣返都幫到手

琉璃之....

今日好多巨巨，迴避一下先

朋友仔推入坑留明

希望藍清唔好亂黎

你都係

呢張閃撚到

佢請過我食...

豐田勢全面進場

未食過

走呀
佢班人無性㗎

平時都唔上黎 收到風有花生先上黎
阻住大家討論 sorry

明明你推我入坑

我薯到連佢真身都未見過

想笑我咪出聲 唔駛咁

Hey～～!! What's up?

Yeah～～～～～～～～～～～～!!!!

OK!Runnnn

Good job me!!

飛去日本就會見到hch

多口問句 有無人有抽derepa
可以一齊去

中左都唔帶你

好多巨巨互拜

全通巨K_ _?

又大戰

又中

今晚最後機會,誠心啲拜

要比條傻閪爆fb了 大佬K要88

雜巴
出手喇

hi工藤清

嘩屌姊妹丼....

雜巴大戰衆ruru

又自私去？

好難相信會驚大佬k

世界大戰抹黑宇宙了，Can You Feel?

RURU上莉嘉下
一定係除非唔係

美嘉莉嘉…
好彩協力依舊可以儲token

繼續養生

加埋你有五抽 希望中啦

雜巴出嚟交代拎第幾未

唉屌

2週年瘋狂攻擊

好慘 又要睇人追event

隨時下張恆常出美嘉

攻擊完咪又係冇tp event

恭喜雜巴

全部都針撚住我黎打既 屌

live party

上位難跌

下位就一堆

你個名

呢個世界太唔正常喇

集物

睇人追event最開心

知道邊張上位未

唔係話協力會出集物d token咩

又要問ruru會然拎上位

雜巴上年bts冇追咩

予告2莉嘉

冇呀

即係下？

明眼人一看就知一定係家姐上阿妹下....

Sor 今次啲美嘉一定要去曬我到

yes

家姐上阿妹下

我係中間

999.....

但雜巴唔係唔衝排名下話

無90都要有99啦

好dirty

整定放置隊

踢人出2000先

雜巴目標幾多名

呢度到底有幾多巴打會衝2000

2000呀

有放置隊

easy la

想入兩pack打哂佢
唔知會排幾多

雜巴: 唔求高，拎個雙冠

雖然想衝,不過都係休養下先

我攞一張得

雙翼用2pack

300內

佢都係追分
之後俾掃地僧一嘢轟返落去

2pack 打晒佢應該有頭一千

都係20000分保平安

雙冠
pt 同 high score第一

大野巴要衝啦咁中意ruru

Ching 手下留情

mao巴你又啱？

支持

預祝咁多位會衝嘅達到目標

講緊event 定 SSS

踢人出2000最開心

好多花生食

拎定AL先
但又唔知幾多日

抽下PAD

又問媽媽拎

等睇壞車

法國RURU三張活動SR都係上位....

聽日先
等風神

親生女既野

三巨頭既野

大野巴消失左, 係咪去左入貨準備衝event

開工搵銀衝

唔返邊有錢

原本都想燈姊妹嫁喇，真係中左
燈下今個月恆常出唯3.0先

莉嘉最鍾意美嘉
所以雜巴都要鍾意美嘉（自我催眠中）

手動邊隻效率最高？

我放置隊升唔切

悠貴

pinya,有機會18體打53items,又打唔同歌唔使咁悶

手動的話總之打到m score S就得

Thx

戀風

好彩可以打協力儲token

可以放置pro,有冇試過?

Snow wing

想加...

好難打

岩岩試左
用埋 SB Support
都有D危險...
而且得A 分

請定假手動衝

返工打咪得

2NG可以放置master,有冇試過

手動會好辛苦

我返工打，之後就被老闆打我

已經係2NG 2盾啦...

有膊頭咪加囉

咁叫老闆幫你打

有冇全才？
一張盾換全才都唔錯

全才無升過技

Cute cute

推埋佢入坑

你做野，老闆幫你打
好公平

一場event係150pt?

Yes

冇改的話係

唔係

即係活動物一個=1pt...

150 token -> 320pt S

150item S =320pt

咁都好D

[member] 舊時玩wow e家gw2 [member]

幾時開返雙翼首歌
嗰陣衝event未認真睇過個MV

係喎眼殘

Yt大把

完左下個集物

衝，都衝

雜巴加油

FBI放蛇用

nope
你本身係cfu 唔關中SSR事

準備定...
到時衝唔衝...衝到幾多
睇臨場狀態

仲諗住喱兩星期狂玩あんきら

你得嘅

推得咁快

今晚做強者補返im@s動畫啦

我都係
上yt睇頂住先

我係好想瘋狂繼續打雙翼

往死裏打

如果要打活動而家咪要係咁打協力 先得29000Pts

每個人心裡都有一顆中二心愛蘭蘭的心

協力會出集物token
出幾多就唔知

首活動歌一定27星

附帶一段tkmk

諗起都覺得慘

追一追po睇左頭幾頁
我睇左d乜春

g chi雜巴

假27真28

落晒回血盾 NG1.0 應該打到神智不清都仲過到既

越難雜巴越開心

越難雜巴越強大

M

妃巴
上次雙翼你一日打(放置)左幾耐

兩pack石

其實冇放置隊一樣可以輕鬆追活動
上次雙翼手動打到3百幾

受小弟一拜

似乎大家對「輕鬆」既定義好似有D出入

除返開
一日百幾隻歌
同返工差唔多

全職P

iPhone 8任撳

入唔到

用app入

入到了

結果會變你個名

任撳架wor

任買㗎喎

北泡菜咁撚森樣
買定石防yen升

無錢
入去都係參觀下

咁其實同groove 3+1一日兩萬point差唔多(但要手動)

Groove 辛苦啲
無4倍

踏踏實實咁打

你又啱
希望等返一年先再出文香上位

買ed

冇咁快啦
有啲兩年都仲未出過上位
甚至未出過活動報酬SR
冇錯我就係講緊TP嗰兩位

果豚

大天使買左邊部？

8+

有冇高人估今次20號至幾號
要請定假

美嘉黎緊都出第3張

幾多GB？

下個月已經冇左3個井

希望唔好出智絵里

我估28

被屈256

plus太大 不了

預祝你單抽抽中智絵里3.0

親生女待遇係唔同啲...

多謝
祝你單抽中文香

我係為高畫質買
打應該用返6s

智絵里fes高危
要睇埋之後點出先好預測

Fes唔驚，三個月啫

對出年部iPad pro有性趣

同埋日本出唉瘋殼好少會出埋plus
尤其是痛機殼...

Fes唔驚，井啫

咁又係

CY: 跟返舊schedule九月尾開個fes俾佢地

祼機人

Fes唔驚，有6%

おいやめろ

可以回一回,3個月後井

希望都係9.7吋或者再細少少
再大D兩隻手指就左右兩邊走唔切

多謝大天二

呢排千尋強硬打壓MLTD同sideM
有咩係做唔出

你以為啦

我都想佢出返mini個size

請到27號算
博佢同kawaii make my day一樣20至27

又雜人

請咁多日

我咁少SSR, 中到已經好滿足

冗員社畜無咁多日放

唯有仕事放置

鳩估再下個活動係pinky cute
再搭一隻3.0齊齊出

我諗緊請哂全個活動
定剩係請兩倍

老子什麼都不怕啦

Mio 其實出得幾靚
@偽P

如果莉嘉上位仲得了…

唔係紅巴post嘅話唔知邊個黎

到時候你會見到我的全力

第1次有血剩
4miss
過到樓梯連打就理接,但無可能過到

下個月恆常3.0,77應該幾穩

城ヶ崎姉妹我都愛（自我催眠中）

你地想謀殺大野巴

認薯條

轉個角度，你係去追莉嘉活動個名次

BTS果期 重玩左冇耐
冇追排名

去到最後一刻都係決定唔買住
都係唔好一時衝動

美嘉上位

你講iphone ?

想要256

冇需要咪唔好買
今次又唔係靚

食

係...
本身已經打緊送貨地址

好老實，我買都係純粹為左打cgss

先日お伝えしました「Twitterフォロワー数500,000人突破キャンペーン」につきましては、
10月1日より実施予定となっております！
少しお待たせしてしまいますが、楽しみに待っていてくださいね！

好Q貴
本身諗住買最平果部細機64 算

\ 6% /

唔知會係咩呢

日日免費十連

CY: 因為500000 follower我地決定開fes

gif

張gif咁啱係discord見到
睇下仲有冇先

單純好似嫁凜2倍月限咋話
不過都係似每日50石多

宜家event張上位都仲未掉

fc多4次2期ed
135 137 137 138
我隊team平均應該有接近140
都係乖乖升下潛力先再追1400

準備左換

+1

直接打live party換

我都係
一石二鳥

城ヶ崎雜巴

原來係line sticker

今日飲左四支水

加推...加...加...

臨近中秋買咗兩個燈籠

容dee

咩燈籠先

雜巴要大野巴了

【HOTCHPOTCH FESTIV@L!!】第1弾 各メーカー販売グッズのご紹介→→ #idolmaster

古都里羽衣小町限定model

紙燈籠

同立花玩?

シンデレラガールズSD
有分Cu/Co/Pa
好似日本地區限定

禾刀想

搵代購
或者解電話綁定之後用vpn

用VPN 囉
晨早買晒

咁孤家寡人買2個燈籠玩做乜

同朋友仔玩

唔用line
貼多幾張就訓

中秋佳節，見籠如見佳人
暮然回首，那人卻在CGSS處

冗員表示精神為之一振

以為新出 我仲快快手開vpn 搵...

冇文香

我真毒無朋友
買完，唔通自己Send畀自己咩

梳
小薯發現新大陸
但有link可以貼係post度

我同你互send

係唔係真架

話咁快又到901，咁多位加油

留id

個Post又彎左

off topic
係另一個po 見到

小弟身在三次元
佳人卻在二次元
Mobage亦見其蹤影
SS之中亦與其同樂
奈何分隔兩次元
悲哉，悲哉

大天二佢哋有無搞你啫啫呀.jpg

iPhone 有咩方法keep gif?

ios 10

黑人問號

求教學

從來只有大天二撚人....

我唔l人的

天二出手果班已經唔係人 （多重意義

ドＳ天使

撲殺天使チエルエル

點解隨身都可以有圖覆人

直接save
之後down 'GIF Viewer' 就開到

因為成日要用到

求莉嘉gif

唔同左樣ge

你眼殘架？

RIP

莉嘉明明係金髮JC

D奶_嫁

岩岩聽到出面好大聲

CLS

真嫁

利申..........

唔好啦
呢個真係唔好
太有魔性
留返畀偽P

im@s兩隻都非仲唔夠
大佬難得我單推比我歐返半次都唔得咩
抽老婆從來沒我份

早左

Ok u win

肯加未

人要學會放棄

出兩次都冇人爭

妃巴

個個左手忙緊

我個名 要支持wifi

歡迎標題

政委最正真係講俄文果時

Add ....

Good job ME☆☆

無30張SSR 唔好入

唔好DISCUSS，好uwant香討

姐妹丼

下次qna加唔加 說文解字 大野巴

Added啦佢個款

間唔中會搵返少女與戰車果段出黎聽

唔加啦

影響唔到人嘛

今次限定

希望唔好屈.JPG

黒沢ともよ係4th ypt
跳さらけ出せたら無敵だね果段舞
跳得好好睇 勁有活力

唱歌嗰段

好mean
我走了

都係我大佬 大天使最明白事理

Suddy先所以採用

正到喊...

立花

我反對

又加

[146]冇人記得之やよい活動，尚餘4日

妃巴真係好癲...

有人反對，所以用一巴嗰個

不如大家俾個機會涼ちん上標題

不如大家俾個機會NAO上標題

不如大家俾個機會莉嘉上標題

現支持率

涼x2
やよいx1
立花+1-1=0

仲有30個cm的時間

辛苦你了

叫票都可以去左30個reply

殊，睇下會唔會有自稱担當唔記得

莉嘉x1
Nao最近冇咩特別事相關否決

涼係邊個

秋月涼

留link收工返屋企聽

Save左再up會變返jpg
要留link

呢個聽日先都得啦
雖則星期六難推爆

唔係唱歌好勁果個咩？

YOOOOOOOOOOOO

嗰個係カッコイイ方の涼

點解秋天要咁悲哀

我推

推爆

冇野發生過

這麼可愛一定是__

代嗰幾位講，點解唔搵楓唱

莉嘉

147 係新嘅開始

agger

最近嘅雜巴好耀眼...

876執柒左啦

良性討論

come back!!

唔過150之前都仲係美好的

有香真係好細粒....

真人同角色一樣

好專一又有正義感又唔雜巴
莉嘉一定喜歡你

我又諗起小梅了

我都喜歡佢啦

あ

り

す

ぺ

ペロペロ

斷

搞gay日常好睇

ba la ba ba ba